蕭生再講十字軍！！

咁厚都睇得晒

其實係咪有稿

點解會記得晒d人名地方名

睇波就話易記球員名

讀書考試咪又係咁記

考完唔會再記嫁啦